3月21日催淚上映 我想吃掉你的胰臟

《我想吃掉你的胰臟》片名好像很可怕，和之前的同名真人電影版一樣，是個在日本大收旺場的改編作品，今次會以動畫電影於3月21日在香港上映。

由日本人氣小說改編的劇場版動畫《我想吃掉你的胰臟》，將於3月21日於香港上映。《我想吃掉你的胰臟》故事描述，「我」偶然在醫院裡發現了一本「共病文庫」，原來這是同班同學山內櫻良與疾病的奮鬥日記。櫻良因絕症將不久於人世，「沒有名字的我」與「沒有未來她」就此相遇。

聲演主角「我」的高杉真宙，曾參演電影《P和JK》及《散步的侵略者》，榮獲第72屆每日電影獎大賽的新人獎的他備受矚目。而聲演女主角山內櫻良的則是為無數動畫及外國電影擔當過配音，大活躍的人氣聲優Lynn。

圍繞著兩人的登場人物則由藤井幸代、內田雄馬、福島潤、田中敦子、三木真一郎等豪華的聲優陣容演繹。值得一提的是，聲演女主角母親的是曾獲日本奧斯卡最佳女主角等無數獎項的女演員和久井映見。她近年在NHK連續電視小說《雛鳥》等作品裡展現出令人印象深刻的演技。

負責製作動畫的團隊是「潮與虎」的Studio VOLN，並由參與過《一拳超人》及《ALL OUT》等作品的牛島新一郎執導。本電影是牛島新一郎導演之路初試蹄聲之作，充份展現了他的才華。本電影得到原作者住野夜鼎力相助，親自操刀劇本，將文字描繪出的作品世界，用細膩的手法轉換成影像。

集結了豪華的聲優及製作團隊，加上只有動畫才能呈現出的細膩感，構築出《我想吃掉你的胰臟》的世界。今年三月，最美麗的「春天」，將在銀幕上綻放。

【我想吃掉你的胰臟 (動畫劇場版)】

上映日期: 2019年3月21日
片長: 108 分鐘
語言: 日語
字幕: 中文及英文
導演: 牛島新一郎
主演聲優: 高杉真宙、Lynn、藤井幸代、内田雄馬、和久井映見

她說，「我想吃掉你的胰臟」。

時值春天，是晚開的櫻花仍然綻放的四月。

對他人的事情完全無興趣，總是獨自看書的高中生「我」， 在醫院的候診室裡撿到一本文庫本。

這本叫作《共病文庫》的小書，是班上大受歡迎的女孩、天真爛漫的山內櫻良不為人知的日記。櫻良對讀了日記的我訴說，自己因為胰臟的疾病將不久於人世。自那一刻起，除了家人、醫生以外，我成為了她唯一能夠分享秘密的人。

櫻良決定要在生命的最後一天到來之前，盡可能一如既往地過正常生活，做想做的事，全力享受人生。
在被櫻良的自由奔放的行為耍得團團轉的同時，「我」的內心也漸漸地改變。

這是「我」一生難忘的春天、也是她人生中最好的春天。

中字pv

MAD

睇咗
好撚正

唔敢入去睇 驚又會喊到仆街

睇過漫畫小說同真人電影
呢套有冇分別？

劇情上冇分别

睇作畫 聽sumika

唔敢睇
睇見張圖都起雞皮

戲透

今日睇左，想問結尾男主角春樹同女主角朋友恭子拜祭時，恭子比左粒香口膠比男主角係咩意思？係恭子同男主角.....既朋友拍拖？

最尾如果係同個best fd一齊仲好

呢套上完真人又動畫
さよあさ就無人上

agger

真人個結局好睇

睇完真人版，唔會睇動畫版，一定差幾皮

無上嘅動畫數唔唒，睇翻版好過=.=

伯母 請問我可以喊嗎？

落後地區係咁=.=

聽講真人版係恭子同香口膠男一齊左仲結埋婚，想問原著小說真係咁？

係momovod睇左勁好睇
春夏秋冬勁好聽 應該會入戲院支持多次

動畫版好好睇 有啲畫面真係要畫出黎先靚

絕對值得入場 聽歌都抵
喊死人
利申真人版睇左兩場

上網唔係有啦咩?

嗰套吹大左

我相信真人版應該差過動畫版幾皮...

原著完都仲未畢業冇講未來點

真人冇左拎電話睇已讀未，呢part好重要
不過搵書呢下係正既